組隊最靚囝11人點排？

如題。

1.蘇馬

2. Lingard

2&B

Mane x11

Mane出名樣衰 碌哥咪玩嘢

艾辛

佩 志 賓
樂 愉 榮
健 父 反 泰
杜

點睇夢哥唔入呢個貼

反

屌 唔記得碌

佢比志碌撚到喊緊

点？

頭7？

Giroud
Reus Griezmann Dybala
Marchisio Beckham
諗唔到 Cannavaro Pique Alderweireld
Karius

無salah?

屌你老母我波台小豬都唔提？

現役
丙朗
基利亞殊 基沙文 羅本
F.迪莊 格列夏加
泰亞尼 碧基 艾特維特 比利連
Kepa

有

皇上 然後？

秒左夢

羅本

羅同賓？

圖？

賓長髮

黃長髮

好笑?

冇麻？

因為Mo Salah

kobe即係大阪？

唔好？

諗唔到=Maldini

領隊 雲加

有個幫阿婆捉賊

重覆夠未 老友

講靚囝無夏蘭特？

利雲
牙朗 J.洛 小花
神軒 Goretzka
Reguilon 拉膠 de ligt 羅拔圖
Kepa

碧基都靚仔？ 梳爾ok?

冇人講周柏豪

左閘：我

Digne

Haland
Ribery Ozil Di Maria
Thomas Pogba
是旦 是旦 是旦 是旦
Ederson